從今日起 你要愛惜生命～

一切未定 但我對你尊敬～